美國通過左 不如推日本戰線

運動一直以嚟喺IG Twitter 都深受日本人支持
試過去旅行見到當地人親口同我講 ：頑張って 香港

狗乸咁鐘意去日本shopping
狗公入唔到境一定嬲豬

贏面都大架，因為日本一定會撐美國嘅行動

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

要求取消香港護照免簽證入境日本

講真日本好難
一來日本人普遍政治冷感
二來日本人性格真係唔鍾意理人啲嘢，唔鍾意多管閑事，除非燒到埋身啫

留俾周庭啦 啲日本毒撚唔受硬

日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」
2019/11/28 — 16:47 Stand news